北區有冇暴徒中學?

唔講住，圖先

各位勿相認
應該好容易知道我係邊個

P 牌推唔到

推咗先講

push!

北區有冇暴徒中學?

自膠

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

支持
光復香港
時代革命

願男神雞比保佑師弟

有冇罷課

學校畀用社會問題作原因請假，同埋有校內罷課

多唔多人請假/罷課

又好似冇乜，聽講有d係屋企唔俾，有d諗住返黎嗌口號

渣ga
著校服出門口唔返學
邊個知
比起好多學校已經算黃底

學校做到盡咗